有無巴絲打鐘意煮野食？不如開個gp交流下

留tg🤤🤤

@lookingforpt
Thx

點解唔直接係度交流🤤🤤

想學下嘢